ITZY算唔算係KPOP史上第三隊完顏女團

另外2隊係人都知唔講啦
貓真娜令A全部都算係ok靚

下邊2隊講黎聽下..

唔使明知故問啦

izone？

有lia已經唔係啦..

LIA老鼠屎..

am i a joke to you?

我知仲洗問咩..==

唔好盲反啦

RV係

甩仔已中 高汁到

gidle

小娟好有才華係真嘅

使唔使指名道姓牙

全隊都柒到冇眼睇

我指名道姓讚佢有咩唔好

吊你

完顏阿骨打

使唔使吊人牙

肯開估未牙吊你

本身唔覺但Lisa其實幾ok

幾日前睇完條跳舞片覺得佢順眼咗好多

yeri都算係屌打jennie

左邊5個再靚少少

呢2團我認可

Yeji老公

無咩正常人會唔認同啦

我唔認可玫瑰

識同

打緊乜撚嘢字啊文盲大陸仔

玫瑰正喎

成隊都好柒喎

定寶

明就得啦

第一次睇blackpink 以為lisa係隊長，勁有霸氣
後來先知成日被人蝦

而家就真係霸氣盡出

白痴？

11:31幾正

twice & black pink

呢個好笑

屌你呀笑我T寶

瘦得黎又肉肉地咁

唔係 我笑個留言姐

下 得yuna係正常水平

有肉咩

總之幾好味咁啦

yuna係隊入面算正常水平 未到最靚又未係最唔靚

呢個真

出 邊撚道出 得牙災出

是吾是梅小惠個隊

樓主高級黑

唔係

樓主驗眼啦,lia好樣衰啊,成個大陸師奶咁嘅樣。

邊樣衰呀 最多無其他咁靚姐

嘩樓豬引戰

無

IZ*ONE T寶

白頭佬又搞事？

cravity食屎啦

平時就咁睇都覺得Jisoo幾靚
但同Irene一比...
Irene 5官比例真係太完美了
Jisoo即刻顯得平庸咗

blackpink同(G)idle啦

(G)idle都算？齋睇樣嘅除咗Miyeon之外其他都麻麻...

唔使理佢啦 佢成日鳩up

舒華門面
minnie最靚秦妹
yuqi弟弟勁正
小娟愈睇愈順眼
珍珍微靚

微靚

下講真話又唔得 您黑警？==

彩瑛娜璉多腎定延算吧啦

又有人喺連登講Lia喎⋯⋯
點解唔見朴寶劍先生入嚟護花嘅？

唔係針對lia 係成隊itzy都靚

真 全隊都好有魅力又有活力 係其他團無嘅

駁唔到

yes

但都係好靚

你對唔對得住你女朋友

佢捧殺

我隻貓貓

你黑粉嚟

呢啲濕鳩捧殺post真係狗招黎

我白

樓主捧殺我禮志

屈完未

你中肺炎愛滋仆街死撚咗佢啦屌你老母

jisoo嗰type更加清秀同natural
又順眼又襟睇

留真定禮志正啲

唔通我我搞錯咗？

邊方面

好明顯啦

哇好惡😢

下Y🥺

agger

我屌你？

我有警棍但唔係黑警

正常水平啦

睇真啲

支那網殘體字唔睇

都係嘅
利申Irene五官靚啲
但我鍾意Jisoo多啲